# NavMeshRotate #

## 유니티 NavMesh 회전시키기

- Static으로 베이킹 된 UnityMesh는 회전이 되지 않음.
- 맵을 회전시켜야 하는데 NavMesh도 회전시켜야 하는경우

   1. 외부 길찾기 알고리즘 사용
   2. 길찾기 알고리즘 직접 구현
   3. 유니티 NavMesh만을 위한 씬을 만들어 추가 로딩.

- 내가 사용한 방법은 3번
- 사용한 이유

   1. 외부 길찾기 알고리즘 사용시 사용 방법 리서치 기간 필요
   2. 길찾기 알고리즘 직접 구현을 위한 기간 필요
   3. 현재 급하게 구현하는 중에 1,2를 할 시간적 여유가 없음.
   4. NavMesh만 있는 씬을 로드 언로드 하는데 시간이 오래 걸리지 않음